youtube個西dorsi講野講到朗誦咁系咩料= =

雖然幾好睇

大陸狗

不停吹奏大陸

= =

甘1大獲？

佢十套九九套大陸

十條有九條都係北上

五毛今年四歲

雖然我岩岩出泥香港，但真係5係5毛
希望大家相信我

樓豬五毛狗

之前都會睇下佢介紹啲野食

而家見到封面條女就唔想睇，
CLS集集都有
又唔係靚

好多懶音

以前起碼都仲本地鋪頭
而家十套有八套就大陸全部讚
其餘二套香港嘅唔係大財團就大陸過江龍

叫人點撐 加埋條女

不了

咁香港本身都係中國嫁啦。。

五毛狗今年四歲

xd

九套大陸好好食，一套香港唔好食

系你老母

新會然識捉5p字5識捉表情😂

佢收左上邊錢
一個月150K
係咁拍片 教人上去

Link? 吾該

一年上車不是夢

5敢放。。
一陣比人吊- -

blocked